= RootMe: Steganomobile

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/es/Challenges/Esteganografia/Steganomobile[reto] de esteganografía nos entrega la siguiente secuencia:
....
222-33-555-555-7-44-666-66-33
....

== Solución
Analizando la secuencia se observa que cada número corresponde a una tecla del celular, así:
....
cellphone
....
